與其話窮人生仔正仆街，不如話

窮人生仔，請停一停，想一想，計一計，諗一諗

另一個問題，中出先係生仔的方式

所以係

中出之前，請停一停，想一想，計一計，諗一諗

有d蠢人係真係唔知

你老豆當年就係衰衝動

窮人生仔唔仆街，仆街既係窮得黎當仔女係投資

一個月無返幾萬至十幾萬都係廢人